不如直接停咗個正負評系統啦好嗎

依家個風向易帶到乜咁
成班撚樣唔用腦就亂咁評多嗰邊

支持

啲三毛講兩句
搵一班人刷吓個正評
你哋就起勢咁屌前線
就算做錯
都唔撚使叫佢哋抵死下話

Push

手機beta app已經hide咗
而家等desktop版update

真，完全唔識自己用個腦諗嘢
btw 借推
大家不要自亂陣腳，儘快達成同一mindset
求集思廣益

（認真討論）撤 與 留；陣 地 V S 游 擊『長文』

冷處理三毛post
唔好再屌黎屌去 俾意見時注意用詞

一人一句多謝前線表揚前線！！！

麻煩㩒粒制之前諗清楚
你會唔會係幫緊啲三毛帶風向

全部人同我聽撚住 前線一就［撤退］一就［反擊］無死守呢條路

之前啲戰術post 就喺比五毛推晒落去
content farm 上晒嚟
dklm

關撚事咩 正負評不嬲兩極分化
成日同一時間兩個方向矛盾嘅post
正評人數都係相差無幾 而且你講緊個問題係
就算前線做錯都唔應該惡言相向 根本唔關同正負評事

最重要嘅事係 點解會出現呢個問題
每次有人認真出嚟傾 出嚟檢討 個個連入都唔入
一係揼低正評就上一頁 先唔好講前線聽唔聽到 或者會唔會聽
連 連登圍爐自己友都唔願聽 講乜鳩都係嘥氣
唔重視問題成因 咁同中共 唔需要解決問題
只要解決提出問題嘅人 有咩分別